簽咗唔知有冇用，但係唔簽一定冇用。

緊急! (最後2 日)
**直至4月11日，下午5:45PM
重爭兩萬九個簽名**

<香港人權及民主法案 2019, 請美國政府制裁以下人士:李慧琼, 周浩鼎, 梁美芬, 葉劉淑儀, 葛珮帆, 何君堯, 何啟明, 陳健波, 蔣麗芸>

因他們盲目支持中國政府及港共林鄭月娥于2019年6月實施中國的假冒法律，以使社會乃至全球經濟波動。 他們是香港以至世界的危險人物。

#光復香港
#時代革命

signed

推